[League of Legends][192]CC

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

頭香

好波

CC！！！！！！！

！！！

CC

一起喵喵喵喵喵

仲唔返工

足球員

血小板

唔好痴線啦大佬

法國d bb你望實佢 佢就會望實你

你唔驚人地老母打鳩你wor

返工洗成百蚊一日

食個飯都唔止==

我係條jer度界一刀 d血小板咪

未食早餐呀屌你個閪

我幫你界

你richard

cc

wac

hscc

後生全盛時期既小花ca唔carry得起呢隊亞軍廷

98.jpg

屌你老母抽中左唐老鴨屎忽

屋企廚房幾大姐係點解？

is

酒 殺

冷氣未

涼緊

韓國某大型女子組合在待機室發生打鬥

大檸樂 請左個泡仔

你執定野

往死裡打

改爆擊裝

ad in 2018

G

臭G

做咩貼LUDA

又要準時收工

黃樂樂幾令女

空姐

lele

令到

我碌鳩好撚醒日日抬起

g

第一次認同腎

點解Win10更新完又打唔到速成

定定都靚
認同埋ok?

喂呀
我地玩cc架

好靚好QQ

牙朗

黃樂樂好正

石原里美
新垣結衣

定定

98比左3個正皮 狗黎

認真 那個了唷 邊到正
石原出好撚多

岩洞

小圓又幾好睇

睇無頭東宮

石原世界第一

葡萄我

好

咁你都知

岩岩擦傷左

你日日開條片J我都知

SHARE

南蠻入侵

收埋啦屌

This pic no good

982630

點解要反噢我的女孩

萬箭齊發

係咪要挑機呀 我黃蓋主公1V9

籐甲 sor

苦肉計到gg就有你份啦

火殺

垃圾屎

人擋殺人 佛擋殺佛

你肥屍一樣得

閃

火攻

暴龍未

無懈可擊

hkes-4

噢我的女孩

-3

收檔啦

20CC

push

喵喵喵

邊個串我電 !

唔洗睇都知大家姐黎

ng ho gum ging

係大家姐又唔怕開名wo !

得佢條on9仔先會打aram都會屌人老母

電ging

呢個真

cc-3

why post me

안녕

你係咪想逼死我

皇天擊殺

waste time with them

pish

u廢過花狗

大家姐

勇仔你有冇事

屌你20CC冇AD玩仲廢過花狗

廢過花狗

0_0

廢過你 你點睇 係咪要再廢D

E家出數據系統,係人係鬼,要睇數據

賢仔SKYPE

瞓緊

20CC有AD係咪勁過你

牛B

想睇打架

你冷靜d

悶了

廢過花狗定廢過大王廢d

定廢過你廢d

廢過英撚

英撚+an9

+埋文識

点解听日唔洗返工

बर्बाद फूल कुकुर

= =

Waste time with boss

定廢過力狗廢d

琴日仲有力狗

俾人搶對白 狗

要唔要單挑?

關我咩事

支持E波隻揪

台未

有人揪先有台架

內戰未

內戰-10

內戰好時機

夠疆內戰

你冇AD唔夠我打

你無得同我隻AD鬥

夠疆10ban我ad

來吧

LIHKG
pw 369

內戰-4

+

隻秋未

隻揪大會

-1

差邊個 唔講啦

叫你玩又唔玩

返黎未

打交GE同一隊 咁點打交

CC106呢

我係你就飛返黎打

廢事打到你地喊晒口

比7巨搶ad點玩

等你變花花

廢到

唔係帶錯雷神我一定贏

fa>cc

點解要打內戰傷害我呢d廢柴

點解力狗要單排電腦==

這遊戲製作人瘋了吧

waste time

打rank俾人恰
唯有恰返電腦

係

無左我唔夠打

WASTE TIME

CC
下次預我

想睇CC同大家姐同路對決

大家姐都唔打線既

鬥混分你輸硬架喎

oh moon my moon

頭先沖涼個陣唱歌
唱到樓下上黎撳鐘屌柒我

有冇收佢錢

佢好大隻 我聲都唔敢出

有腹肌唔代表有力量

你是千堆雪 我是長街

ME YASUO OPOP

CC了兩個鐘

47303!

7ss內戰好渣

琴又唔一齊內戰

瞓左啦==

殺到你傻仔咁wo

cc冇ad輸俾大家jer啦

B仔或成最大贏家

waxc

wacc

想搵"賢"呢位員工幫我整冷氣

香蕉力

幾ping連續兩日都270ping點算

爆

6點訓 10點起係咩玩法

春

女姐好閒

spring

點解你咁撚狗 有女就上黎笑毒撚

那有

你先係
狗黎

大6姐係狗
不服來辯

屌你老母仲扮

不服

7wawa

7CC

仲扮

有撚

你撚屌狗

molamola

what

係咪真係俾我講中六個月

7話話

我是一隻小小小小鳥

km帶我yo女ok?
me ho dry

+++

dllm

where can find girrrrrrrrrrrrrrrrrrrls

dim g

想屌km

想比你屌

如果你願意一層一層一層 的剝開我的心

花狗帶我識台妹

唔樣衰你都唔post

im six thank you 你

小龍ㅋ

飽到on9

請me ok?

20cc -ad

係愛定係責任

係廢過花狗

買珍珠奶茶定咖啡飲好

我勁過花狗

飲20ZZ

你勁過20CC

你琴日咁早訓把撚咩

今日返工呀ching

我夠返工啦

隔離個女同事同男同事傾得好開針 我係咪冇機會

賢仔收工未

你老細 我打工 點比==

為左增加勝率 我同緊女同事ot

87

有冇人更新完變到好lag

屌你個閪

屌你個西 燕麥咖啡個M原來咁撚細 一啖飲完

mo事

電文可否不要老

AD可以再戰十年

見到電狗冇ad玩即刻俾隻錯符文鉑仔屌打

佢點燃喎

大6姐盲反

you counter pick

下次我帶點燃虛弱啦咁

想睇大6jer同cc單挑

熱狗

唔洗理條傻西姐

who are you

點解會有人返m記pt
30幾蚊一粒鐘 做到隻狗咁

MKIB去做

有M記姐姐媾>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>你冇女

溝女工 唔通為錢咩

除左可以偷食野 諗唔到有咩好

M記D女咁柒 係都去天淫啦

但你女刀冇

係窮呀！屌你個閪！網紅紮鐵工細訢20年地盤辛酸史

我以為係呀伯==

就落7巨

有沒手足食過吉野家鰻魚飯

8號未

搖滾準備

魚拉突

喂呀 爛左啦

夜晚自己食 有咩好食

女

好撚難食的

咁我要黃樂樂

1

2

我吃了

最好飲的紙包烏龍茶！

昨晚食巨無霸餐飲紅豆冰用了43元

咁快==

waste time with you

KT

有冇清想考遊艇牌

我隔離個sis考左

話事

考唔考遊艇牌

SKT輸今場係咪要豬了

不了

WASTE

班傻鳩俾錢上堂學打撈 係咪有病==

你有

哂時間

冇AD

冇FAKER

你英

Faker: waste time with them

換走埋bang就變新skt

AD唔玩BANG仲屎過花狗

冇左腎仔點叫SKT

做晒野未

做WT

賢仔係雞係公廁

55

更新完後長keep 27x ping
唔知咩事，但我好肯定唔關自己網絡事

試下重裝

花狗唔見左成日

Faker is the problem

FAKER冇XX廢過花狗

小一學生 名叫江戶川柯南

Show Blocked User - 謝哈哈

佢派報紙都扑

想見熊

下個星期見梨

HKE-4

Esport Champion

HKE-3

同大6姐玩aram好驚比佢屌

熊很可愛

OMG都係

花kei 離開組隊房間

企開D啦屌

#曲奇仔

有AD 唔撚玩

lck個chat room好toxic

SKT Esport Champion

拿bang招大都係開後面

PIREAN>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>FAKER

blank is back

E FF ORT

blank = 力狗

skt要反杯了嗎

this石神

B害小花 小花係到唔見佢咁勁

no faker no problem

美欺

酒殺 貫石斧

藤甲有用嘛

酒火殺 貫石斧

你計漏左我隻加一馬

我有減一馬

公瑾，我先走一步

已經唔記得點玩

AA未

未放工

等你 聽日唔洗返工

巧

好的

是咪有pc mhw

古錠刀酒火殺 發動完殺 力狗死了

桃

我觀星完無派桃比你喎

三國殺

好耐無玩, 來左咁多人

孫權, 劉備, 無人揀

又打架

share j 圖俾ken哥都要反我

is 5 is pc mhw

同唔到你連線

ja ga

文識今晚咪callg

J圖呢

ggc==

豬

豬西都係肉 好過去自瀆

cc no ad = ?

=大6姐

still > 大家姐

私影真係狗黎 又關心佢 又俾J圖佢 都要反我

估唔到SY咁有良心

riddle + 虎都反 幫你吾到了

系

即係反電王就OK==?

nonono
大6姐就duck

聽日開始唔使再受8mb之苦

唔好跳樓呀

8mb in 2018

7巨搬屋了

聽日開始冇得上網?

7KB_Sona

返緊屋企

change to 3mb?

+yr jj?

300mb diu lun死 u

一換果陣剩係玩speedtest都好好玩

終於見到3位數

咁台呢

腎仔打機

tmr

20CC有AD + 花狗同場

貼下個speedtest睇下咩料子

8MBMB

56k

pubg

tmr sin

潘狗教科書

有未

力狗型玩家

力榮

力巨

聽日11點要到觀塘 宜家仲未瞓

死MK又約女

比你發現左

話了

把雞放在肚上

@98

去shooting range 玩

全盛時期既美欺

CARR5CARRY到

韓國隊

話

事

C

電王訓左

私私

我睡了眠和吃了雞！

지금, 우리

KM咁早訓左

唔好以為咁樣我就唔J擊你

你有你J 我有我迷

把椎名真白放在肚上

飲喜茶 食海底撈

有冇清可以教我韓文

呀粥斯，沙冷hea唷

台北

u go?

去唔去澳洲讀書好

台

返工

==

星期日都要返工=垃圾工

好飲

岩石 我要返

你老細黎架wor==

星期日應該拎黎打機/callg

文識帶我上去玩ok?
我請

唔call g

上去callg比人拉左會點

15日

請呀sir叫雞得唔得

5g

steam俾唔同國家既人爆
個email幾十種語言都有

屌你老母

好撚熱呀 唔撈啦

賢救我

有冇清屌 就過期

let the gains begin

召喚b son

獌魚拉突有冇得炒底

電王真係訓左

三國殺又幾好玩

你打電腦都好玩啦==

?

就過期 屌me ok?

狂賀

tsm

Show Blocked User - KS_Sona
熱死你就岩石

入廿球

JUST MONIKA

飲蒙牛

無入球

just 7ss

just yin

just kvole

冇工返個人冇哂動力

with job

岩石

我睡了眠

shazam!

腎有未

電狗AD勁

20cc

血小皮

皮

你冇AD

want j

似精

just no ad

屎過花狗

just fa dog

到底要幾重口味先會買Rose ma本寫真？

唔明影呢d做咩 臭雞

睇左阿朗條片未 喊未

阿維
新尼馬

屌啦 佢一出就睇能左啦

買左正花狗

睇多幾次

睇開呢條

今日7ss 咩mb

梅西>c羅

公司100mb

內馬爾

屌你老母咁閪熱

我仇

花狗在哪兒

NO AD

just yinb

癌細胞

我的眼睛

黃樂樂一Q幾錢

7ss比狗屌撚死
認同請讚好

好想食燒賣

我睡眠了5秒鐘

我吃了眠和睡了雞！

台灣的小學與中學的音樂課都會有直笛課程，但你有過這種經驗嗎？根據日本電視的街頭調查，發現每10個男生中，就有1個人偷舔過女同學的直笛，「間接接吻」滿足能被異性填補的內心欲望，不過要提醒的是，這樣的行為在日本屬於犯法，一經定罪，最高可判處日幣30萬元（約新台幣8萬元）罰款，或者3年有期徒刑。

根據日本東京都會電視台《5時夢中！》（5時に夢中！）節目進行連續3天調查，結果發現，1成的男生在學時曾經偷舔過女同學的直笛；日本媒體《しらべぇ》也曾做過相同的調查，訪問750位男生，每10個男性中，就有1個人曾偷舔女同學的直笛。

另外，日網「livedoor」也曾經調查，20至30歲的男性中，超過10%的男人曾做過這種行為，而年齡層比例中，20幾歲的男子為13.3%、30幾歲者為10.7%、40幾歲者為8.7%，也就是年齡層越高、輩分較資深的男人就比較不會做出這樣的行為。

受訪的男性中，其中有一名男子透露，長大後他跟一名女同學結婚，不過他不敢讓對方知道小時候曾經偷舔她直笛的祕密。行為專家分析，男生偷舔直笛是一種「情感投射」，多半是不敢向女生告白，因此想藉由直笛達到「間接接吻」的效果，滿足自己內心的慾望。

不過事實上，在日本偷舔人家的直笛是違法的行為，直笛被舔的同學可以依刑事毀壞罪，控告偷舔的同學。一經定罪，最高可判處日幣30萬元（約新台幣8萬元）罰款，或是3年有期徒刑。不過舔直笛的追溯期僅3年，這也是為什麼這些男人長大後敢在鏡頭前承認曾偷舔女生直笛。

偷舔男同學支野

槍王

聽日星期日

OT啦你

聽日8號

還我花狗

啲港女著成咁去大館打卡真係好撚淫

7sss

打G未

waste time with mkib

waste time with big jer

打飛機好過

好想睇RV

幫我同歡兒say hi

眼中只有瑟琪

如果電王有AD玩

熊

就勁過花狗

電王場場都有AD玩

圖未

熊未

梨未

20CC冇AD>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Kisum

文識>花狗>20CC>大6姐>=SY

好彩唔係最尾

ME>花狗 岩石

贏個弱智咁開心

你同叫花狗睇有咩分別

希望鍾生可以吉人天相🙏

8MB未

幾時死

小花

[url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

hao123

隻臭雞鬧我JINNY,冇睇佢好耐

大家都是 不會分得那麼清楚

Jimmy g iu g all g

jimmy

On9 iphone自己改 做an狗算

jimmy仔

英撚+AN狗

AN狗>I狗

放工with300mb

即刻DOWN套bluray三上

3上 不了

DOWN清水健

清水健好好J

想比清水健插

廁神好變態

係咪要我貼血小皮

大家姐返工前睇

打架怎能少了我

呢隻真係G

葡萄我仇

返示

20

no ad

no 7ss

我是傳奇

你係辣雞

岩手縣

8點都未天黑

咁大雨都係黃雨

無落雨

個draftmen勁撚慘 要讓位俾人住 掉去個勁逼既位

收到風 大陸妹冇男朋友

關你事？

希望你以後 不會後悔沒選擇我

女姐屌 好撚閒姐 !

SY可以嗎

大陸妹個fd都幾正 介紹你識

HKCC

熊寶寶

屌你老母水浸喇

好大雨呀 唔撈啦

唔撈未

唔撈

撈

熊熊大火

熊 (可愛)

G(雞)

8 mb

TSM

7SS 8MB圖未

懷疑7巨仲係8mb

真

8kb

台呢 300Mb呢

斷左線 沒網上

你地廢青唔使返工我要阿

返what工咁巴閉牙

負責打機

電競選手

VPRO 7SS

未來TSM正選

7SM

香港之光﹗電競女選手Deer出席國際奧委會論壇用廣東話答主持問題

U

8mb

300mb

冇圖你話你1000mb都得架啦

work work

waaaaaaaaaaaaaaaaa

wawa

eawac

食鳩白煲

我餓了

hi 最近play what

建議謝哈哈寫返個食鳩白煲潮文

終於可以做真 地盤佬

搵我咩事

20CC-AD

=BIG 6 SISTER

臭架D98

文識>花狗>電王>SY>>>>>>>>>>大6姐

想問下係咩排名

lol戰力排名

電王(no ad)

7ss(走數唔開台)

電腦枱都未整 典開

真係搬左屋?

細屋搬大屋

no joke ar

richard

Magneto
Pro. X.

負皮俾面面

Why

PRO.X垃圾左膠 投左磁磁王

記5記得禾系冰個

==....................

年輕人

WHO ARE YOU

牛b

開台殺未

me估cry屎

我（贊）

20CC (no ad)

求資深韓狗幫我認韓仔

抵啦

謝西瓜

幫我ok? 今晚搵你

大6姐害人不淺

熊（無趣）

絕交

但我最愛無趣

賢仔

ME

咩

晏d搵u

反大6蛆

熊不嬲都無趣
你第一日睇？

不知幾有趣

法國電狗都係大陸仔==

熊自拍=

車神冼拿

點解

pubg -1

血小板好正

聽日要7點半到屯門
要幾多點瞓

7:29

達哥in 2018

電狗大陸仔

你係大6元祖

牛B死了

力小狗

不夠時間好好來愛你

E波有個大仆街

7巨巨

why咁對me

我 (贊)

賢(腎)

熊(Q)

WAC

CC -3

乜又返左TWITCH

話個

7SS=狗

7SS係咪狗

我係食屎狗

虎

虎play5play亂

亂ONLINE?

私服

舊時玩錯力刀斬到傻仔咁

8年前玩私服未玩到上去隻敏格就執撚左

有玩早講啦 上年有個服勁多人

不過都幾洗錢

T細胞

ss細胞

7巨又話台 狗黎

我懷疑仲係8mb

我開台

開

唱new age

我吃了血小板

U G

83mb已足夠

我用wifi都有70啦= =

柯LU咪多~~~~~~~~

smashhhh

1037 7巨開

我的贊

有冇清可以同我一齊rap

職安真漢子

係我

DR.7強勢回歸

7SS從天而降

岩岩

Apink
Gfriend
Oh My Girl